1毫子一罐汽水 淺水灣小食機「作反」益街坊

零食機周日仍然停止運作。莊建鑫攝

1毫子一罐汽水、1毫子一包薯片，上世紀40年代的物價竟再次重現？淺水灣名人坊上周六(25日)一部零食自動販賣機，懷疑出現故障，售賣的零食、飲品，每樣價錢均變成$0.1益街坊，有人狂掃零食，滿載而歸。

《蘋果》當日下午接獲報料指，淺水灣名人坊1樓其中一部零食機售賣的所有零食，售價突變成僅$0.1，而且不限次數任買。記者傍晚到達現場，發現價錢仍未更正，市民黃先生於機前留連忘返，「斥資」5元購買數十款零食。

黃先生指，他以支付寶掃碼付款後，大部份交易成功，惟有數次付款後，沒有食物跌出，考慮向該公司追究。對於以超低價掃平貨，黃先生坦言，以為零食機公司進行推廣，並無懷疑是否出現機器故障，最終他購得的零食塞滿一個環保袋。

記者其後向名人坊客戶服務中心職員查詢，職員了解後表示「應該壞咗」，隨即將零食機關閉，由於「大特賣」時間至少持續逾3小時，不少食物已沽清。記者周日中午再到現場了解，發現該部零食機仍然停止運作，並貼上「工程進行中」的告示。

有關公司回覆指，職員於上周四進行例行系統更新設定時，於過程中出現人為失誤，導致產品價格設定錯誤。經緊急維修後於上周六晚完成修正，零食機於周日及周一暫停營運以便進行全面檢測。根據紀錄過去並沒有同類事故發生，事件後，已檢查旗下所有自動售賣機並確保系統正常運作，公司又承諾不會向以優惠價購買零食及飲品的顧客追究。

香港人貪便宜嘅性格冇變過

marketing 野來架姐，你估背後會無個backend mon住個價咩

真正香港人啊

小便宜貪到足

>黃先生指，他以支付寶掃碼付款後

痴線幾毫子都想追

Link?

用支那寶

你個嘢壞咗阿

屌你老母咁都好貪

次次都無我份

收支那寶抵蝕撚死啦

黃先生指，他以支付寶掃碼付款後，大部份交易成功，惟有數次付款後，沒有食物跌出，考慮向該公司追究

惟有數次付款後，沒有食物跌出，考慮向該公司追究。

要有幾無恥先會靠故障拎完著數仲要追究返人轉頭?

總之係衰嘢就推落大陸人度就掂哂👍👍👍

腥港人又出醜了，上面釣咗幾多三毛出嚟？

唔睇地點以為係深水埗啊
乞衣到咁都有

南亞佬: money money

有面話追究個下勁

既然你哋話關愛座hunter用中移動就係鬼，咁用支那寶就一定係支那人，除非你哋而家又走去幫關愛座hunter平反啦

頂班人唔撚順

淺水灣俾遊客行嘅商場咋

豐澤？
國泰？

1千幾百就上哂新聞，慳幾多宣傳費

市民黃先生於機前留連忘返，「斥資」5元購買數十款零食。

「斥資」果度忍唔住笑咗出黎

全世界得香港人會貪便宜？

斥資

姓黃呢條友真係仆街既極致
攞完你著數仲要追究

記者其後向名人坊客戶服務中心職員查詢，職員了解後表示「應該壞咗」，隨即將零食機關閉

貪小便宜既人應該多得記者唔少

小食機入面條友應該炒得

如果真係一毫一件既我覺得全世界都多人輪

我有次入左十八蚊買野比男朋友飲部機都冇出 我都好唔開心 我平時好慳

超佢標錯關我撚事

你係咪冇讀過書
普通經濟原理 應用喺全世界
咁都可以𡃤落香港人到
仲要咁多正皮 睇得出連登多唔識思考嘅人

賣貴唔見屌生意佬
賣平就屌個客
香港做生意真容易

認真佢壞左你拎一毫係咁買無咩問題
但話要追究果part真心做多左

抵撚死啦呢啲垃圾機
上次買支水成9蚊 部撚屌機冇貨出
打電話去投訴都打唔撚通

用支那寶
遲d扣返佢正價

拎幾十萬出黎打官司追討返幾毫子好熱血

係外國如果有一定一樣
佢話濟
點知係咪推廣呀
咁都有得踩下香港人

黃生

黃先生，唔好以為你講廣東話就係香港人。香港人唔會咁貪小便宜

on9仔咪你呢d，成日以為同一件貨貴就一定好d，俾人當你水魚咋笨柒

死肥佬咁嘅身形仲咁貪心
因住爆血管中風呀你

呢d野係佢自己用來攻擊5毛先,
話用中國野就係5毛,
回力刀插返佢自己

回力刀咪再回力刀插返d三毛，冇所謂喎

公司又承諾不會向以優惠價購買零食及飲品的顧客追究
想知可以點追 自己出錯價

正常都要追究啦，買野俾錢唔出貨，dllm同豐澤有乜分別?

小黃果然係支那人

用錯例子

個陣d人係話
佢on9自相矛盾
唔係話佢真係鬼
柒到咁無人幫得落手

有證據可以索償

1毫子要追究先係真香港人仆街既極致

即刻開番個 小食機苦主大聯盟post先

又香港人
我真係唔信呢部機去到啲鬼佬道會唔比人清貨

日本仔都仲有機

明碼實價

貧富懸殊

講下姐應該

Cheap到震撼
呀黃生你死撚咗去好過啦，我唔想同你一齊比人叫做香港人

好抵 早知去搶番幾打

機入面條友辭左職玩野咋

機入面條high咗嘢

斥資」5元購買數十款零食。

遊客會一毫子都追究？
咪撚玩，分明純正香港人

日本人會即刻通知相關公司修理, 仲留守機隔離避免大家唔小心㩒咗錯價錢貨

問心, 如果我咁啱想買都會1毫子買一樣, 但唔會allin 5蚊去沽空佢

曾經試過嗎暑sem 喺大學做training 既時候發現某部汽水機全部野飲都賣1毫子
我都忍唔住買咗一罐自己飲, 啲friend 就買左一兩打擺locker

賣咁平搞到商家賺唔到錢，大家唔好幫襯，要為人地著想

搞手求打個和

全球人類見到咁都狂掃啦下話

你估豐澤咩

係咪賣緊廣告咋

用支付寶嘅人你想佢有咩修養

1毫都追究
到底有幾窮先會做到咁

6月9 都無咁多人

之前百老匯定豐澤網上訂iphone出錯價低價訂機
公司出聲明道歉話唔受 連登仔個個又屌又盛又話要消委會投訴
依家又話人貪小便宜

死五毛踩港撚

過主啦屌你老母

都話香港D工閪架啦
小食機臨尾一日resign 玩抗議

好想試下喺咁安全嘅環境長大, 大家都互信
個感覺好warm

日本都好多痴線佬喎

好極端囉只能夠講
平均嚟講日本人係最高質
但要癲嘅人都係最變態

新香港人

咁上次豐澤又點計

連登仔買特價豐澤就得
人地買特價零食就唔得

就好似老虎機jackpot咁
唔係專登既話根本唔會有人中
唔係點會有人過去呢

笑咗 上次仲開足幾個post討論法律觀點

之前豐澤單野唔係話明買明賣 要追究到底咩
今次上面班人又改晒口風呀